揸E200 入嚟分享下

呢款車有咩優點 缺點
我先 斯文 舒服 大腳break都唔會好chok

W212. 舒服，定。但加速返應唔夠快，要一兩秒反應，慢過之前w204 c230

E200 = Enviro 200 ?

一啲都唔斯文大腳break勁chok

W211 W213都揸過
感覺w213加速真係比較慢
可能因為我揸個部w211係e240多幾十匹
定係依加新車tunning問題？
聽講e200同e300硬件上冇分別
改code可以快啲
我就唔多信

因為turbo lag再加上車重
你W211 e240係 n/a

我揸呢架 有咩想問？

唔該曬巴打

其實W211係好車，誠意之作，造工用料都一流
ride quality 好高

出番去啦弱智仔

樓主個名難讀到喊

w213 pre facelift簡直癲豐之作

facelift無乜驚喜

W213 E200坐過一次，ride quality 超高

多左個48v 其實分別大唔大？

個避震好撚垃圾

環保法規出品的垃圾
連冷氣都行唔到

E class coupe 好靚

尾燈

最近三代都靚
溝死女 又唔貴